全盛時期既香港警察可以有幾多個朵？

龜
慈母
猶太人
猶差

仲有無

黑驚
驚犬
扑頭仔

有牌爛仔

好人

毅進仔

咁貼切無人講既

仆街
含家產

咩野係扑頭仔

猶差...
笑得好辛苦

全港最大犯罪集團

不過呢個係for休班警

黑腳
大頭綠衣
差佬
皇氣

睇lol post

香港市公安